楊千嬅 陳展鵬一同擺出ATV月曆Pose

呢張相順眼好多

有D 似三五成群個黑仔